到底邊個發明煙呢樣咁正既野

我屌你老母臭系 你自己食 要死自己事啦 害撚到人架 你班煙剷自私撚 幾多無辜既人因為食左你啲二手煙而唔舒服！唔該死番屋企關晒門窗先食，咪撚係街度一路行一路食啦！

PS:如果你地各位咳左好耐 腰有啲痛 唔係咁舒服 請及早做身體檢查 肺癌好辛苦的

邊撚個煙剷負評呀 祝你過唔撚到聖誕節

惡撚過狗 btw 正評

自己身體差就唔好賴二手煙

呀叔呢家替天行道屌鳩死你地班撚屌 鬼唔望你地比人用煙頭辣屎眼

你老母比狗屌都唔好賴隻狗

所以你老母俾狗屌應該賴你老母淫蕩

衲dee

我屌你個咀呀 你好心就應該謝主隆恩 拜下隻生滋狗 無佢 你老母又點會生到你呢隻雜種呢

確確實實煙係影響到人
因為你既私慾影響到人就係你唔岩
依個係事實 收皮啦火車頭
你地同周街屙屎既人有咩分別

衰撚過周街柯屎啲呀燦 至少人地柯完唔會逼你食埋 食煙果啲一路行一路食 人地要焗撚住吸你啲廢氣呀